blockchain銀行

大家點睇blockchain技術?

值得花時間研究

lm

香港有無得發展？